毒果月曆

有冇人而家同我一樣等緊報紙？

冇

今日有贈品、？、？

送月歷

有吖 送月曆

希望聽日唔知幾點起身個時仲有

咁黑我唔敢出門口，你知呢排幾多暗殺

我都等緊

有唔知而家報紙檔有未

岩岩落左去 仲未有
多數5點先到

巴打係去OK 7仔定報紙檔睇 聽講便利店會晏啲先有

便利店

咁早

睇圖研究左好耐都唔知佢係細細本定係掛牆個啲

感覺似普通釘裝雜誌咁嘅月曆

老豆4點落咗去等

有

啱啱七仔仲係冇

紅磡ok已入，好靚

五點正送到
seven先啱

快買

Mon po驚見到呢個po既話...
後日又多幾單發現案

阻阻大家 最後一日 德國制裁中國嘅方案自己簽完 記住叫埋親戚朋友老竇老母簽

簽個名有幾難？ 你哋到底想點撚樣啊？？？？？？？

座枱曆？

係

買咗喇 畀我up中